https://web.archive.org/web/20031101133655/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=592

### [11840] いちの	2003.09.23 TUE 23:58:42　
	
どうも、こんばんは。
いやぁ～月日が経つのは早いもので、もう文化祭シーズンですよ。去年は去年で大変だったけど、今年も今年で大変なわけですよ。えぇ。去年は当日、今年は準備が忙しいようです。
てなわけで、休みのはずだった今日（秋分の日）も学校へ・・・時刻はａｍ１０時・・・。帰ったのはｐｍ６時・・・。
秋分の日って何？？？（汗）。

＞[11812] みろり様
こりゃ～一本取られましたなぁ(＾▽＾;)~☆
「やる気がうｓ」が「うそのように・・・」と来ましたか！
うぅ～ん。たぶん、そのやる気は嘘ですねｗ空元気ですねｗ

＞[11816] 千葉のOBA3様
台風が去ってから急激に寒くなりませんでしたか？
今日も午前中は暖かかったのですが、午後は風が冷たい・・・。こんな寒さの中では「おでん」が最高ですよね。これからの季節「おでん」は必需品です！！
私は大根が好きですねｖさらにはおつゆに玉子の黄身をちょっとくずしたりしちゃうと尚テイスティー♪

＞[11825] ふじっちょ様
昨日、カラオケで森山○太朗の曲を（歌本に載っている）全てを熱唱してまいりましたｖ森○直太朗の曲を歌うのはとても難しいですが、歌い終わった後の達成感と狂おしさは最高ですｗ
「世界に一つだけの・・・」とか、「らいおん・・・」とか口説きにかかるような曲ばっかり歌ってましたが、その場にいるのはムサイ男（漢）ばかり・・・。
あかん、目から熱いものがこぼれて来はった・・・。

＞[11839] 将人（元・魔神）様
今年に入り、去年の暇さ加減はどこへやら？といった感じなんですけれども、ぶっちゃけ、『早く卒業したい・・・』←切なる想ひ。
学校出たからって何がしたいか良くわかんないんですけどね（汗）。
もう少し経てば（来年？）暇な時間が増えると思うので、そのころまだ私が生きていれば絵を描かせていただきたく存じ上げまする～m(_　_)ｍ

### [11839] 将人（元・魔神）	2003.09.23 TUE 23:27:40　
	
こんばんは！将人（元・魔神）です。

＞[11801] ゆーご様　[11808] ヒデジロー様　[11809] タケちゃん様
＞[11815] リョウ357様　[11818] へそたろう様
皆さん初めまして！去年ぐらいから、このBBS掲示板にウロチョロして
いる者です。僕が北条司先生の作品を知ったのはCEのアニメ版の頃かな?
僕が小学生だった当時はジャ＠プで他の漫画と共に先に読んでいたかも?
知れないんですがCEのアニメ(第1期)が始まって最初のストーリとか
解ってから(歌もヒットしたし)、ちゃんと漫画版のCEを読むように
なってファンになり、コミックスを買うようになって、その後、
僕が中学生の頃に連載されたCHは連載開始当時の最初から、ずっと
読んでいてCHアニメ版と言う風に北条司先生の漫画のファン
として読んでいました。
一時期、ちょっと漫画と離れていた空白の時期もあったんですが
CHの続編が出たらしいと聞いてバンチの創刊第２号からAHを
読み始めました。

昭和46年(1971年)8月生まれの32歳O型の東大阪市に住む男性ファンです。
もう四捨五入でも1ケタ切り捨てでも、どうやっても30になるんで
でハタチは名乗れないな～でも精神年齢はハタチどころか～
かなり幼い子供です～肉体は中年太りですが・・・(汗)(^^；

＞[11803][11825] ふじっちょ様　2003.09.20 SAT 19:19:01　
11号12号のバイクに乗る人の頃は高校生ぐらいでクラブか受験勉強
していか就職していたかの時期で断片的にしか覚えてないんですよね。
年号も平成になってからの放送だったのに現在の平成組にも
リメイク版の漫画の??号組にも入れて貰えないのかな？
戦闘の時にTV画面に閃光がピカピカ光ってオモチャが反応して動くん
でしたよね。→ピカ＠ュウ事件の後は再放送の映像は変わってるのかな?

ふじっちょ様には僕のHPでいつもクイズ問題でお世話になっています

＞[11806] いちの様　2003.09.21 SUN 01:39:25　
いちの様のイラストは、まだ僕のHPで使わさせて頂いていますよ。
学校の課題とかで、お忙しいのですね。また余裕が出来たら、いつか
新作のイラストを見せて下さいね。→無理はしないで下さいね。

＞[11811] 野上唯香さま
CEのDVDは国内で正規版が出ていますが、オークションCHのDVDは
よくニュースや新聞などで問題になっている海賊版DVDかも知れないので
(いや海外での正規版の可能性もありますけど)他のファンサイトHPでは
どうか分らないですが、作者の方の公式HPというおおやけな場所での
BBS掲示板では言わない方が良いかと思いますよ。
→僕もDVDは欲しいとも思うのですがココでは・・・ね。

CHキャラを使ったミニコント去年は色々と作っていて、僕のHPに
掲載していましたけど最近は元気が無いな(汗)(^^；

＞[11813] COO様　2003.09.22 MON 00:38:20　
"こもれ陽の下で･･･"映像化運動ですか？僕もアニメまたは実写＋CG
とかで見てみたいですね。

### [11838] へそたろう	2003.09.23 TUE 23:21:03　
	
みなさん、こんばんは。円形脱毛からうぶ毛がはえてきて、大喜びのへそたろうです（^^）。
仕事も接客業だし、プライベートもごたごたしていたので、原因が断定できなかったです。５００円玉よりひとまわりも大きいハゲなんです。でも回復に向かっているみたいでホント良かった。
さて、みなさんの話題に参加させていただきますネ。私はアニメで初めてリョウに出逢いました。東北の某県出身なのですが、田舎は早朝からアニメを放送しますよね。日曜日の朝６時から”もこり～！！”は、純情な田舎娘には衝撃的でした（笑）。
そういえば、うちの最寄駅の伝言板によくXYZってかいてあるんですよ。落書きなんでしょうけど、書きたい気持ちわかります。ホントにリョウがいたらな・・・って思いますネ。

### [11837] 葵	2003.09.23 TUE 21:37:35　
	
　今日もお仕事忙しくぅ～…あーもう限界っ☆（T_T)なんだか新人さんがてんこもりに増えてますね…ついて行けるかしら…？(;^_^A

＞圭之助さま［１８３１］
１９の時にシルバーの指輪ですか…聞いた事ないなぁ。もしもらってれば、今頃は幸せな主婦してたかしら…∈_∋？

＞こぶたさま［１８３２］
「おもてむき去年」…お腹を抱えて倒れちゃいましたっ☆ ＿（＿ ＿）ノ彡☆


＞ｙｏｓｉｋｏさま［１８３３］
入院されてたのは「ナマモノｙｏｓｉｋｏさま」ご当人？それとも「やさぐれ」ＰＣ？何はともあれ、お大事に～♪(o^-')b

＞はじめましての皆さま方
えっと、葵と申します。時々やさぐれる以外は安全な生き物ですので、仲良くしてやって下さいね。年齢？そんなヤボな質問には答えられないわっ!!!（￣＾￣）

　そういや最近見かけないＭＫＰこと「もっとも狂暴なパンダさま」はお元気なのかしら？まさか四川省に強制送還かっ？！ヽ(゜▽゜　）－Ｃ＜（／；◇；）／

### [11836] リョウ357	2003.09.23 TUE 21:03:54　
	
げっ!!
無駄なスペースとってすいません・・・
スペースキーが押しっぱなしになってたみたいで・・・
失礼しました。

### [11835] リョウ357	2003.09.23 TUE 21:02:52　
	
 [11828] こぶた さん
 [11830] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ さん
 [11831] 圭之助（けーの） さん
アリガトウございます^ ^★
今も、CH を見ながらカキコしてます★
皆さん、出会い方は違えどCH が大好きって思いは同じなんですね^ ^★
今まで同じ趣味とか、好きなことを沢山の人と共感で場所
ってのが無かったので、この掲示板に参加してホントよかったです^ ^★
これから、色々お話して行きたいと思っているのでヨロシクお願いします★
 [11833] yosiko　さん　リョウ３５７と言います★
よろしくお願いします^ ^★








































































### [11834] ぽぽ（Hyogo）	2003.09.23 TUE 20:28:49　
	
☆今週のＡＨ☆（ちょっと遅い？）
香ちゃんの姿を見、言葉が聞けたのは何よりの慰めでしたね～、
早百合さん。良かった良かった。
香ちゃんも“ねぇね”の手の感触を記憶にとどめたまま養女として過ごし
ていたのだとしたら、胸が痛みます。
いや、早百合さんの手のぬくもりで“ねぇね”の記憶を思い出したのかな。
想像は膨らむ膨らむ･･･。

初めてカキコされた方、初めまして、ぽぽと言います。
北条ファン歴２０年の♀です。
北条作品を初めて知ったのは、キャッツアイの第１シーズンの再放送が
先だったか、廃品回収の手伝いでもらった（取ったっつーのが正しい）
ジャンプでＣＥを読んだのが先だったかどちらかですが、小１の頃
北条作品を知りました。

ＣＨはジャンプで竜神さやかちゃんの回を初めて読み、コミックスを集め
だしたのはＣＨ放送の数ヶ月後だったので、ＣＨ放送時槇村アニキを
知らずに、「これ誰！香ちゃんは！？」？？？状態。
他の漫画には替えられないくらい美し～い先生の絵が好き。
りょうちゃん命！で、香ちゃんは紗羅ちゃんの回あたりから徐々に好きに
なりました。北尾さんの回の香ちゃんが印象的で、何の迷いもなく北尾さん
を助ける香ちゃんの姿にシビれますー。

子どもの頃から周囲で北条作品が大好き！という人にあまりお目にかかれ
ずに過ごしてきたので、ここに来て北条作品が好き！という気持ちをたく
さんの方と共有できて、しゃーわせ～と感じております。

＞[11833] yosikoさま
おひさしぶりです、そしてレスは多分初めまして。
入院されていたのですか。ゆっくり養生なさってください。
退院おめでとー、そして８巻Ｇｅｔ！ですね♪

### [11833] yosiko	2003.09.23 TUE 19:56:18　
	
え～と・・おひさしぶりです(^-^)皆様、覚えてくださってますでしょうか？？yo・si・koです♪半・壊です♪（半開でも可）
入院しておりましたので、とっても久々にＰＣにさわり、なんだか緊張しとります。

遅ればせながら・・・【今週の（先週の？）感想】
ハンマー（ダブリュ☆）、キレが完璧♪香ちゃん、かわえぇ～。

悲しいかな、まだ８巻ゲット☆できておりまっせん。自転車こげるようになったら行ってくるゾ！！！！！！

遅ればせながら２
＞Blue Catサマ、あけましておめでとうございます。

遅ればせながら３・・・お初の方々、yosikoと申します♪よろしくお願いします♪♪

### [11832] こぶた	2003.09.23 TUE 14:55:06　
	
元気になりたいのでカキコにします。
気管支炎で苦しくて夜中何回も起きて･･･寝不足･･･(^.^;
今朝方はこぶたの愛猫２匹が取っ組み合いの喧嘩をするし･･･最高の一日になりそうな予感･･･？

＞[11831] 圭之助（けーの）さま
ほ～い！こぶたです(^o_o^)
「こもれ陽の下で…」まだゲットしてませ～ん。話に入れなかった･･･
ここに存在するのは正直者とウソつきだけじゃあないですよ！
「底なし沼の主」お忘れではないですか？
女性の幸せといえば･･･
結婚式の時に青い物を３こ身につけると幸せになれる･･･と流行して、今では当たり前になったけど結婚指輪の裏側に青い石が埋め込まれてますよね。７年前あの指輪が高くて買えなかったの･･･
けーのさまは１９歳の誕生日に男性からシルバーの指輪をプレゼントされた？あっ、表向きハタチだから去年か･･･

### [11831] 圭之助（けーの）	2003.09.23 TUE 13:24:42　
	
こんにちは！圭之助です(^-^)

初めましての方達、ぞくぞく出現しますね。まだまだロムだけでニヤニヤしてる方々も一杯いるんだろうなぁ…と再認識している今日この頃です。

＞[11821] リョウ357さま
正直者とウソつきがここには存在しているみたいです（笑）
過去ログでも一応披露済みですが、圭之助は東大阪市在住の、今年干支の未さんで英輔さまと同い年の表向きハタチです♪（*￣▽￣*）ゞ性別は…女性ってことで（笑）

ＣＥは確か、リアルタイムでＴＶ放送を見てたなぁ。…でも、記憶は曖昧で…先日発売された最強読本見て「あぁ、こんな内容だった」と記憶の糸を手繰ってました。
ＣＨはリアルタイムでの放送は１回も見てないですね。今、気がつきました（汗）今年やってた再放送を途中から見出した程度です(^^ゞ

去年、諸事情で両親の田舎へ行ってたとき、従妹がたまたま貸してくれたのがＣＨのコミックスでして…ツボに入っちゃったんですねぇ（笑）全巻揃ってなかったもんだから欲求不満になっちゃって、大阪へ戻って文庫版で揃えました。で、友人から「今またＣＨ復活連載してるよ」って聞いて、現在に至っております。

＞[11824] へそたろうさま
彼氏から指輪ですか？いいじゃないですかぁ☆
３年も同棲中とのこと…「言葉にださなくてもわかるだろっ」ってこと？いやん、ごちそーさま♪え？違うの？（笑）

そういえば、女の子が１９歳のときの誕生日に、男性からシルバーの指輪をプレゼントされると幸せになれる、とか言いません？彼氏はモチロンらしいけど、友達でも男親からでもいいって、当時流行ったんですけど。
圭之助は父上に買ってもらったんだけど…あろうことか無くしちゃって…（￣□￣；）！！…おかげで今も独り身さぁ～（うるうる）ごめんよぉ、とーちゃん(T_T)

＞[11822] こぶたさま
は～い、圭ちゃんですよぉ(^.^)/
絶好調、って感じではないですねぇ。急激に涼しく鳴っちゃったもんだから…体がついていけないって感じです。でも、ちょっとゴロゴロするのがキモチイイ気候なんだよね☆

### [11830] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.09.23 TUE 11:43:01　
	
　こんにちは～。
　初めましてさんたちのカキコミは、なんか新鮮で、読んでて嬉しくなります☆

＞[11821][11827] リョウ357 さま
　んと、1972年３月生まれ、女、Ｂ型、愛知県在住で～す♪
　Ｃ・Ｈとの出会いは・・・中学の頃、母親（が元々マンガ好きだったのです）と弟が某有名サッカー・マンガを読むために買い始めたジャンプを、ヒマだったときに「一回全部読んでみよっかな」と思って読んだ中に、Ｃ・Ｈもあったんです。ギャンブラ牧野陽子さんの話だったんですけど、リョウとゲストたちとの会話とかやりとりがなんかすごく粋っていうか、初めて触れるカッコよさみたいなのを感じてしまい、これからも読んでみたいな、と思ったのが最初だったと思います。で、読み続けるうちに、すっかりトリコになってました☆　単行本は、高校生になって、おこづかいが増えてから揃えました。

＞[11812] みろり さま
　ありがとうです☆　誘惑はされますけどね、そんなことしたらハンマー＆こんぺいとうだけじゃすまないでしょ（笑）

＞[11816] 千葉のOBA3 さま
　ありがとうです、ほめてくださって、嬉しいです♪　もちろん、絶対に大切にしますよ！　売るだの捨てるだの、そんなもったいない罰当たりなことわたしにはできないもん♪

＞[11817] ぽん☆ さま
　ガラスケース・・・さすがにそれはちょっと置き場所＆お金が^^;

＞[11819] 圭之助 さま
　もう、箱から出すときからどきどき嬉しくてたまりませんでした☆　残念ながら、わたしはリョウに夜這いされるほどもっこりちゃんじゃないので・・・（しくしく）。

### [11829] ゆーご	2003.09.22 MON 23:26:47　
	
『こもれ陽の下で・・・』読みました。本間最後は感動しますね～。もっとこの作品でいろいろな話をみたいです。なんか植物に対する見方が変わりました。これから花とかに声をかかけてあげようと思いました。扉のところに「物語のラストの先は、皆さんが自由に思い巡らせてみてください」って載ってますがいろいろ考えてしまいます。

ＣＨはアニメでは見てたんですが、最近になってコミックで読みはじめました。アニメとは微妙に内容が違うんですね。ラストはすごいと思いました！！香が髪をきったのにはビックリしました。

### [11828] こぶた	2003.09.22 MON 22:26:32　
	
くそまじめで正直なこぶたです。
質問に答えましょう！

＞[11827] リョウ357さま
こぶたが北条先生の絵に魅せられたのは、ＣＨがリアルタイムで放送されていたときでした。ＣＥは再放送とかで見ました。
ＣＨが連載されていた週刊誌のジャンプを以前勤めていた会社で友達と回し読みしてたこともありました。出資者はもちろん先輩！今でもレンタルビデオショップに行くと必ずＣＨが置いてあるかチェックはしていますよ。（無いところではカードは作らない）
コミックス全巻持っているのはＣＨだけなんです。集めたいけど時間とお金が足りなくて･･･

### [11827] リョウ357	2003.09.22 MON 22:01:49　
	
>[11822] こぶた さん
>[11824] へそたろう さん
>[11825] ふじっちょ さん
レスアリガトウございます☆
僕の北条ファン歴は長いですよ☆
今思えば、幼稚園の頃キャッツアイをテレビで見てからなので、１５年くらいですかね^^
でも、正直小学校になってからの６年間は北条先生の作品にふれることは無く、CI・CH　は記憶の片隅に閉じ込めてしまっていました☆
でも、中1の時レンタルビデオを借りに言った時、ふと『キャッツアイ』のビデオが目に入ったんです☆
そのとたん、『幼稚園の頃大好きだったアニメだ!!』と言う懐かしい気持ちが強烈に蘇って来たんです☆
その時同時に『シティーハンター』のことも蘇って来て、ビデオを借りてみたんです☆
７年経ったその時も、『キャッツアイ』『シティーハンター』を見た感想は『最高におもしろい』でした☆
でも、ちょっと大人になって幼稚園の頃にはただ、『美人の泥棒が華麗にモノを盗む』『銃を持った男の人が悪をやっつける』程度にしか思っていなかったのが、ちょっと大人になって人間関係や事件内容なんかの深い意味も分かるようになって☆
より一層楽しむことが出来ました^ ^☆
でも、幼稚園の頃と言えば、「銃でバンバン打ち合う」なんて内容のアニメはいっぱいあったのに何で『CH・CI』だけがこんなに強烈に印象に残っているのか???
と、思った時に『幼稚園の頃ガキだった自分も、ガキなりに冴羽リョウと言う人物・北条先生の作品というものに魅力を感じていたのかな』と思っています☆
皆さんのCH との出会いはどーだったんですか?
よかったら教えてください☆

### [11826] こぶた	2003.09.22 MON 21:52:38　
	
こんばんわ。こぶたです。
家に着いたときホットした･･･なぜか？
もらった風邪薬を飲んだらもうろうとしていい気持ちになってしまった。（眠たいし）そんな中車の運転をして帰らなければならない･･･しかも今は交通安全週間！交差点にいた白バイが私の運転する車が通過した途端赤ランプ付けて走り出したから･･･ドキッ！
さて、こぶたは捕まったでしょうか？

＞[11824] へそたろうさま
 [11823] で”さま”を忘れてしまった(^.^;ごめんなさい。
まだ２５歳ですか･･･こぶたは四捨五入しなくても三十路の女です。30歳までの５年間早いですよ･･･いっぱい遊んで下さい。彼からの素敵な指輪をプレゼントいいじゃないですか。もう一歩かな？


### [11825] ふじっちょ	2003.09.22 MON 21:20:36　
	
こんばんわ☆ふじっちょです(^o^)丿
本日より後期の授業開始しました(^_^)月曜1限目の授業のテーマはなんと「パンダ」！？(￣□￣;)!!黒板を板書しているとたびたび「パンダ“さま”」て書きそうになってしまう(笑)話によるとパンダは「クマ科」か「アライグマ科」で論争が起きているとの事…「パンダ“さま”」はどっち？
（今はパンダ科で落ち着いてるとのこと）

レスどえす(^o^)丿
＞[11806] いちのさま
レポートご苦労様でした。新たな課題頑張って下さい(^_^)（他人事でない…）
＞六甲おろしを歌っていたのは元サッカー部とバスケ部のやつたちですｗ
ぜんぜん野球関係ないやん！！(゜o゜)(笑)ウチの学校ではM山N太郎を合唱する輩がいたな…（学園祭に来るらしい）

＞[11808] ヒデジローさま
お久しぶりです(^_^)CE読みましたか。僕もついこの前全巻集めましたよ(^o^)丿あとはノベルス探さないと…
お互いドップリ北条ファンに浸かりましょう(笑)

＞[11809]タケちゃんさま＆[11815]リョウ357さま＆[11818]へそたろうさま
一纏めでスイマセンm(__)m
皆さまはじめまして(^o^)丿ふじっちょ（19歳です）と申します。ここに現れたのは3か月前ですね。ファン歴は中学の頃からだから６～７年ですね。
趣味（？）は将人（元･魔人）さまのサイトへのクイズ投稿です(^_^)皆さんも是非挑戦してみて下さい(^▽^)丿
ここはいるだけで楽しいから（いろんな意味で…）毎日でも来てくださいね(笑)

＞[11812] みろりさま
メールどうもですm(__)mまた追々変身しますんで首長族になってお待ち下さい（爆）ただ中国語は…(-_-;)
「玉子杯」がらみ（？）で面白い物を発見！某J@Fの会報誌の中のコーナーの「ユニーク標識・看板展覧会」の中に「“王子”専用道路」なるものが…勝者のみ通れる道？(笑)

＞[11816] 千葉のOBA3さま
僕の中で一番古いと思われる記憶は２歳の頃階段から転げ落ちた記憶かストーブに手をおいて火傷したことかな？あとは…まあ“痛い”思い出ばっかり記憶に残ってます(笑)（いい事も覚えてますよ）

年齢について話題があがってますが(^_^)僕もあと4ヶ月弱でリョウと並びます(笑)しかも20回目はいろんな意味で記念すべき誕生日になるんで待ちどおうしいです(^o^)丿

### [11824] へそたろう	2003.09.22 MON 16:40:52　
	
>[１１８２１]リョウ３５７さま
　こちらこそよろしくお願いします（＾＾）。ちなみに私は先週２５歳になりました。四捨五入したら３０ですよね(泣）。彼からは素敵な指輪をプレゼントされ、年を忘れるくらい嬉しかったです。しかし同棲３年、この指輪に誕生日プレゼント以外の意味はないようです・・・。
>[１１８２０]圭之助（けーの）さま
　レスありがとうございます（嬉）。これからも色々お話させて下さいね。
　


### [11823] こぶた	2003.09.22 MON 16:03:33　
	
連続カキコですみません。

＞[11818] へそたろう
はじめまして[11809] タケちゃんさま[11815] リョウ357さまと以下同文です。
よろしくお願いします。

### [11822] こぶた	2003.09.22 MON 15:59:43　
	
やったー！合わせ技･･･２００ｔ！！こうでなくっちゃ！

あっ･･･お久ブヒです。掲示板のみなさま。何日ぶりでしょうか？
忙しい上に昨日は熱を出してしまい寝込んでいました。
今日、耳鼻咽喉科いったら、気管支炎だそうです。ﾄﾎﾎ･･･
けーのさまも体調悪そうですが大丈夫ですか？

ログは時々読んでいたのですが、カキコできなくて･･･
お返事です。
＞ＣＯＯさま
いつのログか忘れてしまいましたが、肌荒れには一分でも多い睡眠が一番！もう一つの方法があるんだけど･･･知りたい？
寒くなればなるほど勇気のいる方法なんだけど！
効能：肌荒れ・にきび他・美白・お肌はつるつる・傷も治ります・しわも無くなってきます・湯冷めやのぼせもありません。
女性の方必見！綺麗になれますよ！
お試しになりたい方は特別に教えてあげます。

＞[11809] タケちゃんさま
＞[11815] リョウ357さま
はじめまして。こぶたと申します。
こぶたもここに初めてカキコしたのは一ヶ月前のことです。
ＢＢＳのみなさんがいい人はかりでやめれなくなってます。
北条先生の作品のお話をたくさんしましょうね！


### [11821] リョウ357	2003.09.22 MON 14:56:06　
	
２回目のカキコです★
>[11818] へそたろう さん同じ日の初カキコですね★
　初心者同士、よろしくお願いします^ ^
そう言えば皆さんは自分の年齢とか性別は公表されてるんですかね?　僕はハタチの男です。
皆さんとも、これからどんどんお友達になっていきたいと思っているのでよろしくお願いします^ ^★
>[11819] 圭之助（けーの）さん、初めてのレス嬉しかったです^ ^ ありがとうございました★

### [11820] 圭之助（けーの）	2003.09.22 MON 13:42:11　
	
あらら、カキコしてる間にまたもや新しい方が増えましたね！

＞[11818] へそたろうさま
はじめまして。スーツ姿で小脇にバンチですか？おしゃれですよぉ（笑） 
